梁振英：#@%§~ ⋯#@%⋯$$$$+££££

廢老

原來英囝係鴻福郎

佢以為Nathan 唔識英文？

會唔會考慮同李力持一齊出書

佢係咪覺得自己好風趣

佢估個個好似佢咁冇腰骨咩
當日64支持學生 今日奶共雪雪聲

精神分裂係咁㗎啦

佢當年去到老美
人地搵個市長見佢乍
仲要係比人撚完先見到

藍屍睇完都o咀應該，究竟講乜

Jm9

除左第一段之外, 其他唔明佢想表達D咩

開始有柏金遜症？

爆血管呀

李大力，真係笑話？

$@#$_&-$

李力持

除咗酸我諗唔到其他心情

嬲撚到中撚咗風咁

大力....代筆？